上帝都唔想利物浦拎英超冠軍?

2 0 X X 年 ， 一 老 人 垂 危 之 即 , 顫 抖 著 嘴 唇 對 自 己 的 孫 子 說 ： 「 孩 子 … … 等 … … 利 物 浦 奪 得 英 超 冠 軍 … … 贏 到 了 ， 一 定 … … 要 把 … … 電 視 機 、 報 紙 燒 … … 給 我 ， 我 要 在 下 面 看 。 」

孩 子 說 ： 「 放 心 吧 爺 爺 ， 我 一 定 努 力 活 到 那 一 天 。 」 聽 完 孫 子 的 話 爺 爺 滿 意 的 閉 上 了 雙 眼 。

2 1 X X 年 ， 一 位 行 將 就 木 的 老 人 跪 坐 於 墳 前 ， 禁 不 住 淚 如 泉 湧 ： 「 孫 子 不 肖 啊 ， 這 麼 多 年 來 ， 我 連 一 點 利 物 浦 奪 冠 的 消 息 都 沒 燒 給 您 那 ， 我 愧 對 列 祖 列 宗 呀 ！ 」 說 完 ， 急 怒 攻 心 ， 渾 身 顫 了 兩 顫 就 不 動 了 。 那 雙 眼 睛 卻 還 瞪 得 大 大 的 ， 死 不 瞑 目 呀 ！ ！

孫 子 死 後 上 了 天 堂 ， 一 天 他 遇 到 了 上 帝 ， 上 帝 說 ： 我 能 滿 足 你 一 個 願 望 。

他 說 ： 「 能 把 支 那 中 肺 炎 死 清 光？ 」

上 帝 說 ： 「 這 個 難 度 太 高 ， 換 個 吧 。 」

孫 子 又 說 ： 「 那 我 要 利 物 浦 拿 下 英 超 冠 軍 。 」

上 帝 擦 了 擦 頭 上 的 汗 說 ： 「 你 前 一 個 願 望 是 什 麼 ？ 把 地 球 儀 拿 來 我 看 看 。 」

0分
不孝子孫 而且死唔眼閉 係上唔到天堂